# $Id$
#
# Chinese, Simplified translation of Drupal (general)
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
# Generated from files:
#  form_example_elements.inc: n/a
#  form_example_tutorial.inc: n/a
#  form_example_states.inc: n/a
#  form_example_wizard.inc: n/a
#  form_example.module: n/a
#  form_example.info: n/a
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Form Example\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-10 22:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-07-11 00:44+0800\n"
"Last-Translator: Vincent <drupal@fleeto.us>\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified <drupal@fleeto.us>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"

#: form_example_elements.inc:247
msgid "The area code is invalid."
msgstr "区号无效。"

#: form_example_elements.inc:252
msgid "The prefix is invalid."
msgstr "前缀无效。"

#: form_example_elements.inc:257
msgid "The extension is invalid."
msgstr "分机号码无效。"

#: form_example_elements.inc:327
msgid "@member is invalid"
msgstr "@member 无效"

#: form_example_elements.inc:438
msgid "Form Example textfield"
msgstr "Form 示例文本字段"

#: form_example_elements.inc:440
msgid "form_example_textfield is a new type, but it is actually uses the system-provided functions of textfield"
msgstr "form_example_textfield 是一个新类型，实际上用了系统为文本字段提供的支持函数"

#: form_example_elements.inc:445
msgid "Form Example checkbox"
msgstr "Form 示例 Checkbox"

#: form_example_elements.inc:447
msgid "Nothing more than a regular checkbox but with a theme provided by this module."
msgstr "只是个普通的 Checkbox，但是他的主题支持是由本模块自行提供的。"

#: form_example_elements.inc:452
msgid "Discrete phone number"
msgstr "分隔的电话号码"

#: form_example_elements.inc:461
msgid "A phone number : areacode (XXX), prefix (XXX) and extension (XXXX). This one uses a \"discrete\" element type, one which stores the three parts of the telephone number separately."
msgstr "一个电话号码：区号（XXX），前缀（XXX）以及分机号（XXXX）。这里用了一个“分隔”的元素类型，这个元素类型用三个不同的部分来存储电话号码。"

#: form_example_elements.inc:466
msgid "Combined phone number"
msgstr "合并的电话号码"

#: form_example_elements.inc:468
msgid "form_example_element_combined one uses a \"combined\" element type, one with a single 10-digit value which is broken apart when needed."
msgstr "form_example_element_combined 使用一种 \"合并\" 的元素类型，它使用一个10位的字符串来存储电话号码，需要各部分的时候再进行拆分。"

#: form_example_elements.inc:473 form_example_tutorial.inc:462;763
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: form_example_elements.inc:489
msgid "%name has value %value"
msgstr "%name 的值是 %value"

#: form_example_states.inc:68
msgid "High School"
msgstr "高中"

#: form_example_states.inc:69
msgid "Undergraduate"
msgstr "本科生"

#: form_example_states.inc:70
msgid "Graduate"
msgstr "研究生"

#: form_example_states.inc:72
msgid "What type of student are you?"
msgstr "你是哪一种学生？"

#: form_example_states.inc:76
msgid "High School Information"
msgstr "高中信息"

#: form_example_states.inc:89
msgid "SAT"
msgstr "SAT"

#: form_example_states.inc:89
msgid "ACT"
msgstr "ACT"

#: form_example_states.inc:90
msgid "What standardized tests did you take?"
msgstr "你参加的是哪个考试？"

#: form_example_states.inc:106
msgid "Your SAT score:"
msgstr "你的 SAT 分数："

#: form_example_states.inc:119
msgid "Your ACT score:"
msgstr "你的 ACT 分数："

#: form_example_states.inc:134
msgid "Undergraduate Information"
msgstr "本科信息"

#: form_example_states.inc:146
msgid "How many years have you completed?"
msgstr "你完成了几年学业？"

#: form_example_states.inc:149
msgid "One"
msgstr "一年"

#: form_example_states.inc:150
msgid "Two"
msgstr "两年"

#: form_example_states.inc:151
msgid "Three"
msgstr "三年"

#: form_example_states.inc:152
msgid "Four"
msgstr "四年"

#: form_example_states.inc:153
msgid "Lots"
msgstr "很多年"

#: form_example_states.inc:159
msgid "Wow, that's a long time."
msgstr "卧槽，好长时间啊。"

#: form_example_states.inc:170
msgid "Your college or university:"
msgstr "你就读的大学："

#: form_example_states.inc:174
msgid "UK"
msgstr "英国"

#: form_example_states.inc:174;186;197;208
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: form_example_states.inc:175
msgid "In what country is your college or university located?"
msgstr "你的大学在哪个国家？"

#: form_example_states.inc:180
msgid "Please enter the name of the country where your college or university is located."
msgstr "请输入你大学所在国家的名字。"

#: form_example_states.inc:193
msgid "Thanks for providing both your school and your country."
msgstr "感谢你输入了学校和国家名字。"

#: form_example_states.inc:204
msgid "Done with form"
msgstr "完成 Form"

#: form_example_states.inc:217
msgid "Graduate School Information"
msgstr "研究生学校信息"

#: form_example_states.inc:228
msgid "Please describe your graduate studies"
msgstr "请描述你研究生阶段的研究"

#: form_example_states.inc:233
msgid "Check here if you have provided information above"
msgstr "请复查你所输入的信息。"

#: form_example_states.inc:245
msgid "Enter your average"
msgstr "输入你的平均分"

#: form_example_states.inc:260
msgid "Check here if you want to add more information."
msgstr "检查一下，看看你是否需要加入更多信息。"

#: form_example_states.inc:264
msgid "Additional Information"
msgstr "额外信息"

#: form_example_states.inc:277
msgid "What do you have to say?"
msgstr "你有什么想说的？"

#: form_example_states.inc:282
msgid "Submit your information"
msgstr "提交你的信息"

#: form_example_states.inc:292
msgid "Submitting values: @values"
msgstr "正在提交： @values"

#: form_example_tutorial.inc:32
msgid "This is a set of form tutorials tied to the <a href=\"http://drupal.org/node/262422\">Drupal handbook</a>."
msgstr "这是针对 <a href=\"http://drupal.org/node/262422\">Drupal handbook</a> 的一系列教程。"

#: form_example_tutorial.inc:53
msgid "A form with nothing but a textfield"
msgstr "只有一个文本字段的 Form"

#: form_example_tutorial.inc:58;77;110;141;186;229;310;834
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: form_example_tutorial.inc:72
msgid "A simple form with a submit button"
msgstr "有提交按钮的简单 Form"

#: form_example_tutorial.inc:105
msgid "A form with a fieldset"
msgstr "有字段集的 Form"

#: form_example_tutorial.inc:114;150;193;235;316;413;623
msgid "First name"
msgstr "名"

#: form_example_tutorial.inc:118;155;202;244;325;422
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: form_example_tutorial.inc:136
msgid "A form with required fields"
msgstr "带有必填字段的 Form"

#: form_example_tutorial.inc:181
msgid "A form with additional attributes"
msgstr "带有附加属性的 Form"

#: form_example_tutorial.inc:182
msgid "This one adds #default_value and #description"
msgstr "添加了 #default_value 和 #description"

#: form_example_tutorial.inc:224
msgid "A form with a validation handler"
msgstr "带有校验器的 Form"

#: form_example_tutorial.inc:287;349;487;714
msgid "Enter a year between 1900 and 2000."
msgstr "输入一个1900 到 2000 之间的年份。"

#: form_example_tutorial.inc:306
msgid "A form with a submit handler"
msgstr "带有提交处理的 Form"

#: form_example_tutorial.inc:363;541
msgid "The form has been submitted. name=\"@first @last\", year of birth=@year_of_birth"
msgstr "Form 已经被提交，姓名 = \"@first @last\"，出生年份 = @year_of_birth"

#: form_example_tutorial.inc:408
msgid "A basic multistep form (page 1)"
msgstr "基础的多步骤 Form （第一页）"

#: form_example_tutorial.inc:451
msgid "A basic multistep form (page 2)"
msgstr "基础的多步骤 Form （第二页）"

#: form_example_tutorial.inc:456
msgid "Favorite color"
msgstr "喜欢的颜色"

#: form_example_tutorial.inc:467
msgid "<< Back"
msgstr "<< 上一步"

#: form_example_tutorial.inc:550
msgid "Second name: name=\"@first @last\", year of birth=@year_of_birth"
msgstr "第二个名字：姓名 = \"@first @last\"，出生年份 = @year_of_birth"

#: form_example_tutorial.inc:558
msgid "And the favorite color is @color"
msgstr "最喜欢的颜色是 @color"

#: form_example_tutorial.inc:605
msgid "A form with dynamically added new fields"
msgstr "一个带有动态添加字段的 Form"

#: form_example_tutorial.inc:616
msgid "Name #@num"
msgstr "姓名 #@num"

#: form_example_tutorial.inc:624
msgid "Enter first name."
msgstr "输入名。"

#: form_example_tutorial.inc:631
msgid "Enter Last name"
msgstr "输入姓"

#: form_example_tutorial.inc:636
msgid "Year of birth"
msgstr "出生年份"

#: form_example_tutorial.inc:637
msgid "Format is \"YYYY\""
msgstr "格式是 \"YYYY\""

#: form_example_tutorial.inc:648
msgid "Add another name"
msgstr "添加另一个姓名"

#: form_example_tutorial.inc:657
msgid "Remove latest name"
msgstr "删除最后一个姓名"

#: form_example_tutorial.inc:725
msgid "Form 9 has been submitted."
msgstr "提交了 Form 9 。"

#: form_example_tutorial.inc:727
msgid "@num: @first @last (@date)..."
msgstr "@num: @first @last (@date)..."

#: form_example_tutorial.inc:757
msgid "Image"
msgstr "图像"

#: form_example_tutorial.inc:758
msgid "Upload a file, allowed extensions: jpg, jpeg, png, gif"
msgstr "上传一个文件，允许使用的扩展名包括：jpg, jpeg, png, gif"

#: form_example_tutorial.inc:789
msgid "Failed to write the uploaded file to the site's file folder."
msgstr "尝试把上传文件写入网站文件夹时候出错。"

#: form_example_tutorial.inc:793
msgid "No file was uploaded."
msgstr "没有文件完成上传。"

#: form_example_tutorial.inc:811
msgid "The form has been submitted and the image has been saved, filename: @filename."
msgstr "Form 被提交，并且图像被保存，文件名是 @filename。"

#: form_example_tutorial.inc:830
msgid "A set of two forms that demonstrate the confirm_form function.  This form has an explicit action to direct the form to a confirmation page"
msgstr "用两个 Form 演示 confirm_form() 函数。这个 Form 有个显示的动作，用来重定向到一个确认页面"

#: form_example_tutorial.inc:892
msgid "Your name:"
msgstr "你的姓名："

#: form_example_tutorial.inc:898
msgid "Is this really your name?"
msgstr "这就是你的姓名吗？"

#: form_example_tutorial.inc:904
msgid "Please verify whether or not you have input your name correctly. If you verify you will be sent back to the form and a message will be set. Otherwise you will be sent to the same page but with no message."
msgstr "请检查你的名字是否输入正确。如果确认，你会被送回 Form ， 并设置一条消息。否则会被送到同一页面，但是没有消息。"

#: form_example_tutorial.inc:907
msgid "This is my name"
msgstr "这是我的姓名"

#: form_example_tutorial.inc:908
msgid "Nope, not my name"
msgstr "不，这不是我的姓名"

#: form_example_tutorial.inc:933
msgid "Confirmation form submission recieved. According to your submission your name is '@name'"
msgstr "收到了 Form 提交的确认信息。根据你提交的数据，你的姓名是 @name"

#: form_example_wizard.inc:83
msgid "Extensible Wizard: Step @step"
msgstr "可扩展的向导：步骤 @step"

#: form_example_wizard.inc:95
msgid "Previous"
msgstr "上一步"

#: form_example_wizard.inc:107
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: form_example_wizard.inc:117
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: form_example_wizard.inc:205
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: form_example_wizard.inc:210
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: form_example_wizard.inc:228
msgid "City"
msgstr "城市"

#: form_example_wizard.inc:229
msgid "Hint: Do not enter \"San Francisco\", and do not leave this out."
msgstr "提示：不要输入  \"San Francisco\" ，也不要留空。"

#: form_example_wizard.inc:246
msgid "You were warned not to enter \"San Francisco\""
msgstr "警告：不要输入  \"San Francisco\""

#: form_example_wizard.inc:260
msgid "Your first cousin's aunt's Social Security number"
msgstr "你第一个表兄的阿姨的社会安全号码"

#: form_example_wizard.inc:284
msgid "This information was collected by this wizard:"
msgstr "这是你输入到向导中的信息："

#: form_example_wizard.inc:295
msgid "Step @num collected the following values: <pre>@result</pre>"
msgstr "步骤 @num 获取了这些内容： <pre>@result</pre>"

#: form_example.module:184
msgid "The form example module provides a tutorial, extensible multistep example, an element example, and a #states example"
msgstr "Form 示例模块提供了一个教程——可扩展的多步骤例子，一个元素例子，以及一个 #states 例子"

#: form_example.module:195
msgid "This form example tutorial for Drupal 7 is the code from the <a href=\"http://drupal.org/node/262422\">Handbook 10-step tutorial</a>"
msgstr "这个 Drupal 7 的 Form 示例教程中的代码来自于 <a href=\"http://drupal.org/node/262422\">Handbook 10-step tutorial</a>"

#: form_example.module:199
msgid "The Element Example shows how modules can provide their own Form API element types. Four different element types are demonstrated."
msgstr "Element 示例，展示了模块中提供 Form API 元素类型的方法。其中提供了四种不同的元素类型。"

#: form_example.module:28
msgid "Form Example"
msgstr "Form 示例"

#: form_example.module:34
msgid "Form Tutorial"
msgstr "Form 教程"

#: form_example.module:38
msgid "A set of ten tutorials"
msgstr "一个系列，十个教程"

#: form_example.module:43
msgid "#1"
msgstr "#1"

#: form_example.module:47
msgid "Tutorial 1: Simplest form"
msgstr "教程 1：最简单的 Form"

#: form_example.module:52
msgid "#2"
msgstr "#2"

#: form_example.module:56
msgid "Tutorial 2: Form with a submit button"
msgstr "教程 2：带有提交按钮的 Form"

#: form_example.module:61
msgid "#3"
msgstr "#3"

#: form_example.module:65
msgid "Tutorial 3: Fieldsets"
msgstr "教程 3：字段集和"

#: form_example.module:70
msgid "#4"
msgstr "#4"

#: form_example.module:74
msgid "Tutorial 4: Required fields"
msgstr "教程 4：必填字段"

#: form_example.module:79
msgid "#5"
msgstr "#5"

#: form_example.module:83
msgid "Tutorial 5: More element attributes"
msgstr "教程 5：更多的元素属性"

#: form_example.module:88
msgid "#6"
msgstr "#6"

#: form_example.module:92
msgid "Tutorial 6: Form with a validate handler"
msgstr "教程 6：带有校验过程的 Form"

#: form_example.module:97
msgid "#7"
msgstr "#7"

#: form_example.module:101
msgid "Tutorial 7: Form with a submit handler"
msgstr "教程 7：带有提交处理的 Form"

#: form_example.module:106
msgid "#8"
msgstr "#8"

#: form_example.module:110
msgid "Tutorial 8: Basic multistep form"
msgstr "教程 8：基础的多步骤 Form"

#: form_example.module:115
msgid "#9"
msgstr "#9"

#: form_example.module:119
msgid "Tutorial 9: Form with dynamically added new fields"
msgstr "教程 9：带有动态新增字段的 Form"

#: form_example.module:125
msgid "#10"
msgstr "#10"

#: form_example.module:129
msgid "Tutorial 10: Form with file upload"
msgstr "教程 10：带有文件上传的 Form"

#: form_example.module:135
msgid "#11"
msgstr "#11"

#: form_example.module:139
msgid "Tutorial 11: generating a confirmation form"
msgstr "教程 11：生成一个确认 Form"

#: form_example.module:145
msgid "Name Confirmation"
msgstr "姓名确认"

#: form_example.module:149
msgid "Confirmation form for tutorial 11.  Generated using the confirm_form function"
msgstr "教程 11 的确认 Form。由 confirm_form 函数生成"

#: form_example.module:153
msgid "#states example"
msgstr "#states 示例"

#: form_example.module:157
msgid "How to use the #states attribute in FAPI"
msgstr "如何使用FAPI的 #states 属性"

#: form_example.module:161
msgid "Extensible wizard example"
msgstr "可扩展的向导示例"

#: form_example.module:165
msgid "A general approach to a wizard multistep form."
msgstr "一个几乎标准的多步骤向导式窗体"

#: form_example.module:169
msgid "Element example"
msgstr "元素示例"

#: form_example.info:0
msgid "Form example"
msgstr "Form 示例"

#: form_example.info:0
msgid "Examples of using the Drupal Form API."
msgstr "使用 Drupal Form API的例子。"

#: form_example.info:0
msgid "Example modules"
msgstr "Example 模块"
